cctvb 面包超人裡頭個細菌人配音被炒？

把聲唔同左
可通同武漢肺炎有關

陳生

陸續有人消失
舊版星矢都走了